有無人黎緊個星期六/日(16~18號)係北京?

如題 係北京出job
weekend諗住出去玩下 行下D景點個d
有無人咁岩都係呢幾日係北京
而又想出黎一齊去行下?